為免英超落入熱狗手中，請阿仙奴以大局為重。投降是對廣大球迷的最大貢獻，請三思。

(▀̿Ĺ̯▀̿ ̿)

...

阿仙奴係焦土派

同市光榮

on9

熱狗點會想阿狗今晚有分落袋? 無玩啦

你老闆！！！

駛乜燈呀…唔係以為今晚阿妓贏到湊利呀？

奧巴美羊
爆佢

利= 人哥
阿= 基哥
熱= 牙欣

我而家憎猁多過妓，講緊連登班fans

講到阿狗有得揀唔輸咁

作客anfield，唔輸切啦